中華賭俠

copy番黎再賣比大家 買完智能程式就等你地做會員再幫佢地供個程式番黎 再生利 不如自己買 利申有用過 有年費月費系有啲用 但吾會公開賣廣告
有啲群組過幾百吾知有幾多人做咗信徒 佢地收1000我收500甘想比錢人賺 不如益我
不過我都只系講下 只系吾想甘多人再送錢比佢地洗
佢地最中意開tg whatsapp 群 開始每日洗腦有一日就入會
咁叻自己買唔洗賣俾人 都係左抄右抄最後整合資料 純粹個人分析佢哋嘅運作歡迎留言講多啲睇法
想要程式PM我 唔公開

你老母輸到無錢開飯呀？

已pm，希望幫樓主做成第一單生意

我吾系賣料 只系知道佢地用咩軟件 同主要邊間收料
再包裝再賣料 我吾會有錢賺
pm我都只系講啲名比你地搜尋
因為我都有搜集過啲資料先出post
直接公開好似幫佢地宣傳 因為搜尋關鍵字會見到
吾好誤會我吾系賣料